quiz_data = [
    {
        'question': 'Что такое Python?',
        'options': ['Язык программирования', 'Тип данных', 'Музыкальный инструмент', 'Змея на английском'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения целых чисел?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'natural'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Кто такой Жак Фреско?',
        'options': ['Сказочный фокусник', 'Пытливый ум', 'Автор мемов', 'Уважаемый инженер'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Когда выйдет Скайрим 6?',
        'options': ['В 2028', 'В 2029', 'Скайрим - провинция', 'Скайрим для нордов'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Кто перевел слонов через Альпы?',
        'options': ['Каннибал', 'Ганнибал', 'Юлий(конь)', 'Сами перешли'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Что в черной дыре?',
        'options': ['Мэттью Макконахи', 'Горизонт событий', 'Вселенная порядком ниже', 'Возможно сингулярность'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Что нужно сделать сразу после пробуждения утром?',
        'options': ['Купить Скайрим', 'Почистить зубы', 'Приготовить завтрак', 'Съесть завтрак'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Чья фраза: не смогли смириться с поражением? И куда вас это привело? Снова ко мне',
        'options': ['Преподаватель на пересдаче', 'Венеролог', 'Танос', 'Майор в военкомате'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Кто такой Сон Джин Ву?',
        'options': ['Известный актер', 'Известный охотник', 'Блогер', 'Корейский айдол'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Что производит Nutella?',
        'options': ['Видеокарты', 'Фильмы для взрослых', 'Зубную пасту', 'Шоколадную пасту'],
        'correct_option': 3
    },
]
